msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.ADDTOSTATS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.ADDTOSTATS"
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.APPLYSKIN
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.APPLYSKIN"
msgid "Apply this Personality"
msgstr "应用"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLENEXT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLENEXT"
msgid "Cycle to next"
msgstr "下一个"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLEPREV
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.CYCLEPREV"
msgid "Cycle to previous"
msgstr "上一个"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.DUPESKINBUTTONTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.DUPESKINBUTTONTOOLTIP"
msgid "Select Duplicant Personality (Skin)"
msgstr "选择复制人的皮肤"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP"
msgid "Modify Duplicant Stats"
msgstr "更改复制人的属性"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP2
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.MODIFYBUTTONTOOLTIP2"
msgid "Apply Stat Changes"
msgstr "应用更改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.PRESETWINDOWBUTTONTOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.PRESETWINDOWBUTTONTOOLTIP"
msgid ""
"Open Duplicant Preset Window\n"
"To create a preset from this duplicants stats,\n"
"click the \"Generate Preset\" button in the preset window."
msgstr ""
"打开复制人属性预设窗口\n"
"从当前已设置的属性新增一个预设\n"
"在当前窗口中点击\"生成预设\"按钮"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REMOVEFROMSTATS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REMOVEFROMSTATS"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REROLLCAREPACKAGE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.BUTTONS.REROLLCAREPACKAGE"
msgid "Reroll for a different Care Package"
msgstr "重新随机一个补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.NAME"
msgid "Add/Remove Interests and Traits"
msgstr "新增/移除复制人的兴趣和特性"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.ADDANDREMOVE.TOOLTIP"
msgid ""
"Allows to add new or remove existing Traits and Interests on Duplicants.\n"
"Can be overpowered if used excessively."
msgstr ""
"允许在复制人身上添加新的或删除现有的特质和兴趣。\n"
"如果复制人过于强大可能会略微破坏平衡"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.BALANCEADDANDREMOVE.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.BALANCEADDANDREMOVE.NAME"
msgid "Basic balancing for Add/Remove"
msgstr "平衡性添加/删除"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.BALANCEADDANDREMOVE.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.BALANCEADDANDREMOVE.TOOLTIP"
msgid ""
"Applies some basic balancing to the adding/removal of traits and "
"interests.\n"
"this limits the interest count to 3 and adds a \"negative trait\" - cost to "
"positive traits\n"
"Option is recommended to avoid overpowered duplicants."
msgstr ""
"对于添加/删除特质和兴趣进行一些平衡性调整\n"
"兴趣数量限制为3，并增加了一个“负面特质” - 为了平衡正面特质\n"
"建议使用此选项以避免生成过于强大的复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.NAME"
msgid "Print Care Packages only"
msgstr "仅打印补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLY.TOOLTIP"
msgid ""
"When enabled, the printing pod will only give care packages when more than "
"the the configured number of duplicants are alive.\n"
"Overrides the care package configuration of a save game."
msgstr ""
"启用后，当显存的复制人数量超过配置的数量时，打印舱将仅提供补给包\n"
"这会覆盖当前已有的补给包相关配置。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.NAME"
msgid "Duplicant Threshold for care packages only"
msgstr "复制人数达到上限后仅打印补给包"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYDUPECAP.TOOLTIP"
msgid ""
"Only has an effect if \"Print Care Packages only\" is enabled.\n"
"While above this number of duplicants, the printer will only give care "
"packages."
msgstr ""
"仅在启用“复制人数达到上限后仅打印补给包”选项时才有效。\n"
"当复制人数量超过设定的数量时，打印机将仅提供补给包。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.NAME"
msgid "Number of care packages for care packages only"
msgstr "仅打印补给包时，补给包的数量"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CAREPACKAGESONLYPACKAGECAP.TOOLTIP"
msgid ""
"Only has an effect if \"Print Care Packages only\" is enabled.\n"
"Set the number of care packages that generate when the cap is in effect"
msgstr ""
"仅在启用“复制人数达到上限后仅打印补给包”选项时才有效。\n"
"设置当复制人数量达到上限后，生成的补给包数量。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.A_GAMESTART
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.A_GAMESTART"
msgid "Options for Game Start"
msgstr "新建游戏时的选项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.B_PRINTINGPOD
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.B_PRINTINGPOD"
msgid "Options for Printing Pod"
msgstr "打印仓的选项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.C_EXTRAS
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.CATEGORIES.C_EXTRAS"
msgid "Options for Extra Behaviours"
msgstr "额外的选项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.NAME"
msgid "Amount of Starting Duplicants"
msgstr "新建游戏时默认复制人数量"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.DUPLICANTSTARTAMOUNT.TOOLTIP"
msgid "Choose the amount of duplicants you want to start with."
msgstr "设置新建游戏时的复制人数量"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.NAME"
msgid "Modification of printing pod Duplicants"
msgstr "打印仓复制人修改"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.MODIFYDURINGGAME.TOOLTIP"
msgid ""
"Enable this option to add the modify button to printing pod dupes\n"
"When disabled, the feature only appears on the starter dupe selection.\n"
"This also enables the use of presets."
msgstr ""
"启用此选项以在打印舱中添加修改复制人按钮\n"
"当禁用时，此功能仅出现在新建游戏时的复制人选择中\n"
"这也将启用预设的功能。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.NAME"
msgid "Pause on Ready to print"
msgstr "打印仓自动暂停游戏"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PAUSEONREADYTOPRING.TOOLTIP"
msgid "Pause the game when the printing pod has recharged for a new print"
msgstr "当打印仓能量充满后，游戏将自动暂停"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.NAME"
msgid "Printing pod cooldown time"
msgstr "打印仓充能周期"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.PRINTINGPODRECHARGETIME.TOOLTIP"
msgid ""
"Time it takes for the printing pod to recharge for the next print in "
"cycles.\n"
"Default is 3 cycles."
msgstr ""
"打印仓充能所需周期\n"
"默认为3周期"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.NAME"
msgid "Reroll printing pod"
msgstr "重新选择打印物品"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.REROLLDURINGGAME.TOOLTIP"
msgid ""
"Enable this option to add the reroll button to printing pod Duplicants and "
"care packages."
msgstr "启用这项将在打印仓里新增一个\"重新选择\"按钮"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.NAME"
msgid "Skins include reactions"
msgstr "皮肤的真实反应"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SKINSDOREACTS.TOOLTIP"
msgid ""
"When applying a skin, the inherited overjoyed response and stress reaction "
"get applied in addition to the skin."
msgstr ""
"应用一个皮肤时，除了改变外观之外，还会应用皮肤对应的欣喜反应和压力反应。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.NAME"
msgid "Extra Starting Resources"
msgstr "额外的初始资源"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.STARTUPRESOURCES.TOOLTIP"
msgid ""
"Add some extra startup resources for your additional duplicants.\n"
"Only goes in effect with more than 3 dupes.\n"
"Only accounts for extra dupes above 3."
msgstr ""
"为额外的复制人添加一些额外的启动资源。\n"
"仅当有3个以上的复制人时才生效。\n"
"3个以上的复制人才会被计算。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.NAME
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.NAME"
msgid "Supported Days"
msgstr "额外资源持续的周期数"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.TOOLTIP
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DSS_OPTIONS.SUPPORTEDDAYS.TOOLTIP"
msgid ""
"Amount of days the extra starting resources should last.\n"
"No effect if \"Extra Starting Resources\" is disabled."
msgstr ""
"额外起始资源生效的周期数。\n"
"如果未启用“额外的初始资源”，则没有影响。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.APTITUDEENTRY
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.APTITUDEENTRY"
msgid "{0}, ({1} +{2})"
msgstr "{0}, ({1} +{2})"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESETTINGSSCREEN.TRAIT"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.NOSKILLSAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT."
"NOSKILLSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No items available."
msgstr "无可用项"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.SWITCHIN.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT."
"PRESETENTRYPREFAB.SWITCHIN.TEXT"
msgid "Select this"
msgstr "选择"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.TOREPLACE.LABEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.DUPESKILLSPOPUP.TOREPLACE.LABEL"
msgid "To replace:"
msgstr "要替换:"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURCREW
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURCREW"
msgid "CHOOSE YOUR DUPLICANTS TO BEGIN"
msgstr "选择复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURLONECREWMAN
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.MODDEDIMMIGRANTSCREEN.SELECTYOURLONECREWMAN"
msgid "CHOOSE YOUR LONE DUPLICANT TO BEGIN"
msgstr "选择一个复制人"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.CANCEL
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.DESC
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.DESC"
msgid ""
"You are about to delete the stat preset \"{0}\".\n"
"Do you want to continue?"
msgstr "确认删除这个预设? \"{0}\""

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.TITLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.TITLE"
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.YES
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.DELETEWINDOW.YES"
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"APPLYPRESETBUTTON.TEXT"
msgid "Apply Preset"
msgstr "应用预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid ""
"Apply the currenly displayed stats to the Duplicant this window was opened "
"from."
msgstr "将当前显示的数据应用于打开此窗口的复制人身上。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"CLOSEBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"CLOSEBUTTON.TOOLTIP"
msgid "close preset window"
msgstr "关闭窗口"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"GENERATEFROMCURRENT.TEXT"
msgid "Generate Preset"
msgstr "生成预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS."
"GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP"
msgid ""
"Generate and store a new preset from the currenly displayed stats.\n"
"Only has an effect if the preset doesn't exist yet"
msgstr ""
"从当前显示的数据生成并存储一个新的预设。\n"
"仅当该预设不存在时才会生效。"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No presets available."
msgstr "没有预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Load Preset"
msgstr "加载预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP"
msgid "Delete Preset"
msgstr "删除预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP
msgctxt ""
"SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST."
"SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP"
msgid "Rename Preset"
msgstr "重命名预设"

#. SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.TITLE
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UI.PRESETWINDOW.TITLE"
msgid "Stat Presets"
msgstr "预设属性"

#. SetStartDupes.STRINGS.UNNAMEDPRESET
msgctxt "SetStartDupes.STRINGS.UNNAMEDPRESET"
msgid "(Unnamed Preset)"
msgstr "未命名预设"
